香港年輕人的性命及前途都很重要,不是習近平你這樣的大陸狗就能隨便抹殺

唔好再用濫捕濫檢的手段喇 屌你老母

共産黨我屌你老母